有無人番過西九文化區D工

如題，有無ching番過西九文化區D工
可唔可以分享下人大概幾多、好唔好做？THX

同問 lm

lm

地盤工？

邊個部門

同問

聽聞西九好窮

聽朋友講行政結構混亂
好多做開文化呢行嘅
走晒去馬會都唔想留係嗰度

見佢請親都係contract

LM

馬會嘅咩部份？